一人一正評感謝國家全面優化香港選舉制度

感謝中央政府🙏🙏🙏

推

👍

🙏🙏🙏🙏

問下肥嬅係優化定係one step back?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

支持老fung

多謝國家推動我地呢啲1516去移民

直頭支持宣布一國一制啦